[{"name":"Curso Node.js","featured":"curso-node.png","teacher":"Daniel Orio Islas"},{"name":"Curso React","featured":"curso-react.png","teacher":"Mart\u00edn Melo God\u00ednez"},{"name":"Curso React","featured":"curso-react.png","teacher":"Mart\u00edn Melo God\u00ednez"}]